作者hairycoo (hairycoo)看板StupidClown標題[恍神] 守法的好公民時間Sat Nov 30 23:09:29 2013

身為一個守法的好公民
以及一個守法的駕駛人
紅燈時
我都會注意不讓車超越白線或是占用機車等待區

剛結束一整天疲累的工作
下班回家的路上遇到紅燈
我仍舊秉持著守法的精神
將車停在機車等待區後面

然後我才意識到










我今天沒有開車啊...
我安全帽戴假的嗎？

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(ptt.cc) 
◆ From: 1.162.60.168

